用用下電話siri自己艷黎

你噏乜鳩 ？

？

乜撚野艷黎呀

係囉

係咪想講 用用下iphone, Siri 冇啦啦出黎講野？

出嚟？